大概邊度可以買到以Diablo做主題嘅小說？或者係成個系列嘅編年史

bli柒整過嘅驚我只係玩過魔獸同hots，但係見到啲人話Diablo世界嘅設定係比魔獸更善惡分明，黑鬼泰瑞爾又太型棍

我呢啲冇信用卡嘅小學雞根本冇乜機會買返一二三代嚟玩，但係個世界觀就咁睇落又好似正過魔獸

希慎誠品有

Mycard都買到d3啦

D2 bz都有得買

屌 樓豬on9